禮拜六約左曖味對象睇戲 好緊張

同佢Whatsapp左兩個禮拜 禮拜六第一次約單獨出去 好緊張啊 佢成日讚我講野好搞笑 好怕出到去會緊張講唔到野dead air啊

有咩要注意

順其自然

兩個禮拜就約到睇戲 真好

兩條仔睇有咩好緊張？

識左一年幾架啦 之前仲要嘈過交 估唔到依家發展到咁

唔洗驚dead air
因為佢會甩底

停唔到 係咁諗

睇到中途拖個手係必做既事

第一次出街咋

著得靚啲

為左見佢一早買左套靚衫

著得靚加分

睇咩戲

買定飛 揀定幾間餐廳到時等佢揀 (最好揀d cafe等你地可以坐好耐傾下計)
仲可以睇埋附近有咩行hea下時間
唔好怕開頭dead air 時間長d一定會放低尷尬 有排傾

聽你咁講我都安心啲

末日困獸戰

好 多謝你

啲女人一定知你想追佢先約佢，佢應承得同你出街實有好感先出，所以到時主動啲就ok架啦

傾到近尾班車就送佢返去 你問多次就會俾你送
再加多句 應份既 黎撩下佢
乜女都俾你溝哂

我聽日都約左睇戲但係...
應該唔係果回事

雖然大家都應該冇對象
唔得 有一種講唔出ge奇怪

咁你個諗法係點先

帶定件褸

班仆街個個都唔到 搞到得我同佢睇
個女仔其實幾好

不過大家都唔係18 22
2個人約出街應該都冇咩野

睇戲唔洗驚dead air啦，反而諗下睇完之後去邊到食野仲好

唔會無野講 一定好好傾添 因為佢只係當你係FD

帶定件外套 佢凍就幫佢come
唔帶水 問佢借肯比你飲口水尾下次就再進一步
過多幾次就拖佢啦 到時肯比你拖就親口表白
利申：絲 果陣男朋友都係咁做

你地未單獨見過點曖味法

𨳒你老母

睇avg3咪傾偈la
阻鳩住

第一次入lecture hall 遲到，跟住隔離個女仔問我飲唔飲佢支水

之前鬧過交先好
我以前個個係一開初識個陣都係成鳩日鬧交

切忌自信

認真唔好為咗唔dead而問啲on9野踩地雷
女仔最忌比人問啲尷尬問題唔識答
一時間舉唔到例子
但同時都唔好比佢覺得真人相處不如whatsapp
普通朋友傾計就好啲

冇得掂嘅話，咁睇戲根本哂時間，成兩個鐘冇得交流

性暗示

平常心

我會當自己係同一個女性朋友出街

ff完好食藥

睇完就去百佳

曖昧然後有得單獨出街
仲有乜好煩

第一次先唔好比到佢悶既感覺

亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

我果陣同佢睇IT 我好驚
然後親亂一野捉著左佢隻手
一捉就捉到完場 佢又無反感縮手
過左一星期再約佢去睇《煙花應該點睇》
然後就同左佢一齊 完場果陣話
「珍惜眼前人 做我女朋友好唔好？」
跟著佢點頭 到我打左個凸 www

正wo 隻猩猩好funny !~

Whatsap到曖味得2個星期？

兩星期就想追到人？

樓主應該幾靚仔

留名